請問這裡有無負責人

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多弱智級、兒童影片，
而沒人監管或移到兒童版，
本來我來貴壇，是嚴禁到兒童區，
以為就此沒問題。
怎知道我們來到這裡，看到了那些弱智級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。